呢場運動玩L完

呢兩日見到好多屌人捉鬼既po
先唔評論捉鬼啱定錯
記得前兩日睇過一個po係班支那人話要諗辦法整散和勇不分既諗法
証明只有團結先可以令呢場運動走落去

應承我
呢刻開始 唔好再互相指責！
唔好再捉鬼！
唔開分化po
唔做敵人想我哋做既野

大家堅守自己崗位
不捉鬼 不分化 不篤灰

因為我地互相承諾過
核爆都唔割！

光復香港 時代革命！

on9標題黨

第一樣野係唔好做標題撚

呢場運動好好境

笑撚死

標題撚仲大殺傷力，所以我成日話你D撚樣冇咩遠見

玩完唔關捉鬼事,係成百萬人都係怕左幾百差佬
下下諗今日唔被拉還有下一次,拉拉下唔見成萬手足
連手法都冇埋,之前水魔丫叉鐵棍咁今日兩手空空又唔頂得打
手法用盡又冇敢用,勇武玩L完就真